又有義士死諫

死MK呢d時候仲講風涼話
香港真係仲有得救？

唔係好肯定咩事，先推左先
同路人一個都不能少

好仆街啊 自私撚

以前任何情緒病患者企圖自殺都係聽呢幾句廢話
證明啲豬係冇進步過

推